已應驗「今天不出來 明天出不來」

政府一路強權打壓異己
黑警一路私刑濫捕市民

面對強權應該要點做
仲有幾多人夠膽出黎表達自己既聲音
一百萬 二百萬仲會唔會再見到

今天不出來 明天出不來

問心 大家想唔想香港獨立建國